藍色的絲打 像是帶著神祕

巴打接

紅色的巴打，一定有陣gay味